茶餐廳 英文菜單

粟米肉粒飯

SHOW ME YOUR LOVE飯

種有冇其它

Show me your love, friend

試下 唔知得唔得
Fuck Nancy Dolls

Don't cry for lame friend

冬瓜火腩飯